其實我今日係咪得自己一個出去？

老母反對 家姐原本話出去 依家又話唔出
我成個屋企 得我自己為自由為香港

但我知道，我今日出去係唔會孤單，因為我知道仲有好多香港人同我一樣，都係會出黎㗎，係咪啊！！
香港人，加油啊！

林鄭，我屌你老母，暫你老母緩
利申:以上所言係發夢夢見

唔係，仲有好多手足會同你一齊出

count me

Gogogo

依家係街 已經好多黑衫手足

遊行係合法架
唔好發夢先遊行啦
瞓醒起身行出黎啦

各位各位
]不撤回 不撤退[/size=6
[size=6]釋放612中被捕者
林鄭下台
對所有受傷及被捕嘅人道歉

推到比所有認為得自己一個嘅人睇到
不撤回 不撤退

推

巴打 you are not alone

推一推

香港人 加油

一陣見

我身邊好多港豬

其實都幾撚sad。
全家得自己一個

一直想離家出走 但冇能力